[集思廣益]點解而家好少人用歌做聆聲

如果你同15年前用手提既人講 遲啲手機可以裝APPS
叫佢地估會有乜野APPS最多人用
佢地一定會答你係關於聆聲 wallpaper既APPS

但到底點解而家少左咁多
而且一聽到人地用歌 就即刻覺得好old school
呢個潮流係幾時無左

因為暴露自己喜好 好老尬 由其是廣東歌唔HIT既時候

同埋現在呢個社會自己有咩喜好都會比人Judge

當年仲有月費加小小錢,, 人地打比你時就會有歌聽添

iphone 搞個鈴聲都咁撚麻煩，廢事搞啦

連中國國歌都愈來愈少阿叔用

APPLE一早知呢個熱潮唔會長

如果你買鈴聲嘅話就唔使搞咁多麻煩嘢

有幾麻煩？ 直接喺iTunes Store買就得啦

身邊仲有人用緊
打俾佢果時都呆左下

唔好玩啦 同香港人講買?

仲有d歌唔齊

因為識轉鈴聲d人開始返工，轉晒靜音，工時又愈來愈長，轉黎都無謂

Imperial march成日俾人笑

有人聲會更影響到人注意力，純音樂冇咁干擾

因為而家既人都用WhatsApp text, iMessage,鬼有人打電話

我仲有用歌喎
不過一響就會有人望住咁解姐

一樣 每次電話響都好尷尬然後震就算